有冇人用緊黑群暉synology 個quickconnect 死撚左？

屌 想開套戲係電話睇都唔柒得
點搞好？

幫推

幾時既事 尋晚仲用到

已經搵到解決方法

你係正板？

早兩個星期已經係咁
其實行webdav快好多，我而家都轉咗，手機用solid explorer連

求教學

係dsm->控制台->檔案服務開webdav，記得行https，跟手係防火牆開返webdav service， router port forward 埋 webdav https 個port (default 好似係 5006)
跟住用solid explorer 連就得(用iPhone就搵返個可以連webdav嘅explorer,我唔清楚)